在座各位都係垃圾

井底之蛙
講最正打鬥明顯大部分人睇得太少
基本三大特撮打鬥已經可以同大部分動作片平起平坐
點解有人覺得特撮2個字有問題？唔通我睇過邊邊套幪面超人/戰隊邊集邊個鏡頭最正都講你知？仲有啲冷門野好多人都無聽過井底之蛙又搵唔到片點講？
再講，唔通我順住成龍李連杰丹哥tony jaa洪金寶劉家良大大小小通通睇過哂又同你班無知交代？
啲死癲狗專咬人都係葡萄啫
少少人認咗佢啦
唔想一下打全部人，感覺好大部分都同某些癲狗一樣咁煩

歡迎負皮

如果真係咁嘅話點解你啲post冇正皮嘅

因為在座各位都係垃圾
點會識睇正常人

好勁喎幾千人嘅forum得你一個識貨

自己登出啦

大佬呀唔該你摺翻埋啦
我中意睇幪面超人都唔係睇佢動作打鬥啦，下下打到無力咁，人多仲下下有幾條友唔知係度做乜，境頭又唔係拍得特別出色

你真係係度影衰啲同好

我一早話佢倒米死都唔信

其實係咩事 做咩個個POST都見到佢講拉打特撮

癲狗咬人

唔通dc marvel john wick star wars果D又好好咩

咁同你講 mortal kombat street fighter 鐵拳咪又好多人無睇過
井底就井底啦

你咪癲狗

john wick都唔好至少好過你嗰啲先

你入去個po末

點解要入

人地屌
唔係我囉白癡
john wick 至於唔係dc 星戰果種弱智打鬥啦，邊個話下下同特撮比
到底邊個on9
一套 dead or alive都同john wick同級啦

人地屌
你有冇見到個post有幾多人屌佢
btw唔好以為我冇睇過doa, 垃圾片都有得吹奏

你係咪香港人

你咪問下有冇人覺得doa好睇囉

你係咪無睇過爆三俏嬌娃
doa垃圾都有野墊底

你成日拎啲垃圾出嚟
點會有睇過

井底就井底啦
on99
一套垃圾葉問外傳都好過咩john wick啦

係喇勁喇

蠍子戰士睇過未
呢啲先叫打鬥